女朋友身邊班fd果然都係on撚9

係你呀死八婆,我屌你老母臭西呀,咁撚鍾意睇,睇唔睇到呀仆街

好

女人點諗男人點會明

agger

對唔住囉

男人d豬朋狗友咪又係一樣

男人老狗就咪咁小氣，你講左出黎俾女人聽就係收唔返，你係講出黎前要諗清楚